其實唔係gay佬點接受到幫人含撚？🤔

我最多接受到幫男人打飛機同錫lin

所以基佬都係愛滋屎忽鬼，人渣垃圾

基佬=利身浦球迷

我接受到含撚但接受唔到奶男人lin

咁你幫我含，我奶你lin

你都接受到幾多野喎

屌你兩個死基佬

問你自己啦！

我唔係gay但好奇心之下都接受到

其實洗乾淨含冇乜特別
只係有碌野係個口度咁
人一世物一世乜都試下

我唔係gay 但有時會幫兄弟含撚/俾人屌屎眼